|| ------------------------------------------------------ ||
|| ------------------------- MAP ------------------------ ||
|| ------------------------------------------------------ ||



|| ------------------ DEFAULT CONSTRUCTOR ------------------ || 
 --> PRINT MAP  :
  --> EMPTY MAP



|| --------------------- COPY CONSTRUCTOR ------------------ ||
 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 249 
KEY = 1  |  VALUE = 18658 
KEY = 2  |  VALUE = 11272 
KEY = 3  |  VALUE = 878 
KEY = 4  |  VALUE = 12709 
KEY = 5  |  VALUE = 13165 
KEY = 6  |  VALUE = 18042 
KEY = 7  |  VALUE = 22503 
KEY = 8  |  VALUE = 6729 
KEY = 9  |  VALUE = 17612 
KEY = 10  |  VALUE = 8169 
KEY = 11  |  VALUE = 22157 
KEY = 12  |  VALUE = 20933 
KEY = 13  |  VALUE = 5278 
KEY = 14  |  VALUE = 20335 
KEY = 15  |  VALUE = 7826 
KEY = 16  |  VALUE = 4267 
KEY = 17  |  VALUE = 2633 
KEY = 18  |  VALUE = 4149 
KEY = 19  |  VALUE = 8821 
KEY = 20  |  VALUE = 10672 
KEY = 21  |  VALUE = 19336 
KEY = 22  |  VALUE = 16745 
KEY = 23  |  VALUE = 19091 
KEY = 24  |  VALUE = 11357 

 --> MAP SIZE = 25


|| --------------------- RANGE CONSTRUCTOR ----------------- ||

 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 16708 
KEY = 1  |  VALUE = 15668 
KEY = 2  |  VALUE = 13124 
KEY = 3  |  VALUE = 9530 
KEY = 4  |  VALUE = 2722 
KEY = 5  |  VALUE = 3549 
KEY = 6  |  VALUE = 22801 
KEY = 7  |  VALUE = 15977 
KEY = 8  |  VALUE = 8228 
KEY = 9  |  VALUE = 10298 
KEY = 10  |  VALUE = 3635 
KEY = 11  |  VALUE = 23865 
KEY = 12  |  VALUE = 14063 
KEY = 13  |  VALUE = 14425 
KEY = 14  |  VALUE = 24115 
KEY = 15  |  VALUE = 629 

 --> MAP SIZE = 16


|| ----------------------- COPY OPERATOR ------------------- ||
 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 9195 
KEY = 1  |  VALUE = 10404 
KEY = 2  |  VALUE = 19298 
KEY = 3  |  VALUE = 21123 
KEY = 4  |  VALUE = 21882 
KEY = 5  |  VALUE = 6566 
KEY = 6  |  VALUE = 5337 
KEY = 7  |  VALUE = 3144 
KEY = 8  |  VALUE = 19897 
KEY = 9  |  VALUE = 5828 
KEY = 10  |  VALUE = 19358 
KEY = 11  |  VALUE = 7397 
KEY = 12  |  VALUE = 2904 
KEY = 13  |  VALUE = 21231 
KEY = 14  |  VALUE = 19175 
KEY = 15  |  VALUE = 16298 
KEY = 16  |  VALUE = 5399 
KEY = 17  |  VALUE = 15412 
KEY = 18  |  VALUE = 23557 
KEY = 19  |  VALUE = 13008 
KEY = 20  |  VALUE = 968 
KEY = 21  |  VALUE = 4530 

 --> MAP SIZE = 22

 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 9195 
KEY = 1  |  VALUE = 10404 
KEY = 2  |  VALUE = 19298 
KEY = 3  |  VALUE = 21123 
KEY = 4  |  VALUE = 21882 
KEY = 5  |  VALUE = 6566 
KEY = 6  |  VALUE = 5337 
KEY = 7  |  VALUE = 3144 
KEY = 8  |  VALUE = 19897 
KEY = 9  |  VALUE = 5828 
KEY = 10  |  VALUE = 19358 
KEY = 11  |  VALUE = 7397 
KEY = 12  |  VALUE = 2904 
KEY = 13  |  VALUE = 21231 
KEY = 14  |  VALUE = 19175 
KEY = 15  |  VALUE = 16298 
KEY = 16  |  VALUE = 5399 
KEY = 17  |  VALUE = 15412 
KEY = 18  |  VALUE = 23557 
KEY = 19  |  VALUE = 13008 
KEY = 20  |  VALUE = 968 
KEY = 21  |  VALUE = 4530 

 --> MAP SIZE = 22


|| ----------------------- GET ALLOCATOR ------------------- ||
ALLOC 40 bytes.

|| ------------------------------------------------------ ||
|| ---------------------- ITERATORS --------------------- ||
|| ------------------------------------------------------ ||


 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 22942 
KEY = 1  |  VALUE = 17082 
KEY = 2  |  VALUE = 5767 
KEY = 3  |  VALUE = 10695 
KEY = 4  |  VALUE = 23671 
KEY = 5  |  VALUE = 23590 
KEY = 6  |  VALUE = 14738 
KEY = 7  |  VALUE = 6616 
KEY = 8  |  VALUE = 5640 
KEY = 9  |  VALUE = 12335 
KEY = 10  |  VALUE = 22972 
KEY = 11  |  VALUE = 24095 
KEY = 12  |  VALUE = 8454 
KEY = 13  |  VALUE = 12289 
KEY = 14  |  VALUE = 23905 
KEY = 15  |  VALUE = 11123 

 --> MAP SIZE = 16

 --> BEGIN : 22942
 --> END : 11123
 --> RBEGIN : 11123
 --> REND : 22942

|| ------------------------------------------------------- ||
|| --------------------- ELEMENT ACCESS ------------------ ||
|| ------------------------------------------------------- ||

 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 1770 
KEY = 1  |  VALUE = 4094 
KEY = 2  |  VALUE = 12844 
KEY = 3  |  VALUE = 15534 
KEY = 4  |  VALUE = 15394 
KEY = 5  |  VALUE = 18738 
KEY = 6  |  VALUE = 9590 
KEY = 7  |  VALUE = 20159 
KEY = 8  |  VALUE = 14947 
KEY = 9  |  VALUE = 7217 
KEY = 10  |  VALUE = 5539 
KEY = 11  |  VALUE = 17385 
KEY = 12  |  VALUE = 19885 
KEY = 13  |  VALUE = 7420 
KEY = 14  |  VALUE = 6968 
KEY = 15  |  VALUE = 24915 
KEY = 16  |  VALUE = 13534 
KEY = 17  |  VALUE = 21011 
KEY = 18  |  VALUE = 24152 
KEY = 19  |  VALUE = 2295 
KEY = 20  |  VALUE = 15396 
KEY = 21  |  VALUE = 1815 
KEY = 22  |  VALUE = 15033 
KEY = 23  |  VALUE = 19397 
KEY = 24  |  VALUE = 10547 
KEY = 25  |  VALUE = 21210 
KEY = 26  |  VALUE = 5211 

 --> MAP SIZE = 27
|| ---------------------------- AT ------------------------- ||
value at position 2 =  12844
value at position 5 =  18738
value at position 15 =  24915
value at position 100 =  map::at:  key not found
|| ------------------------ OPERATOR[] --------------------- ||
 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 1770 
KEY = 1  |  VALUE = 4094 
KEY = 2  |  VALUE = 12844 
KEY = 3  |  VALUE = 15534 
KEY = 4  |  VALUE = 15394 
KEY = 5  |  VALUE = 18738 
KEY = 6  |  VALUE = 9590 
KEY = 7  |  VALUE = 20159 
KEY = 8  |  VALUE = 14947 
KEY = 9  |  VALUE = 7217 
KEY = 10  |  VALUE = 5539 
KEY = 11  |  VALUE = 17385 
KEY = 12  |  VALUE = 19885 
KEY = 13  |  VALUE = 7420 
KEY = 14  |  VALUE = 6968 
KEY = 15  |  VALUE = 24915 
KEY = 16  |  VALUE = 13534 
KEY = 17  |  VALUE = 21011 
KEY = 18  |  VALUE = 24152 
KEY = 19  |  VALUE = 2295 
KEY = 20  |  VALUE = 15396 
KEY = 21  |  VALUE = 1815 
KEY = 22  |  VALUE = 15033 
KEY = 23  |  VALUE = 19397 
KEY = 24  |  VALUE = 10547 
KEY = 25  |  VALUE = 21210 
KEY = 26  |  VALUE = 5211 

 --> MAP SIZE = 27
value at position [2] =  12844
value at position [5] =  18738
value at position [15] =  24915
value at position [100]=  0
 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 1770 
KEY = 1  |  VALUE = 4094 
KEY = 2  |  VALUE = 12844 
KEY = 3  |  VALUE = 15534 
KEY = 4  |  VALUE = 15394 
KEY = 5  |  VALUE = 18738 
KEY = 6  |  VALUE = 9590 
KEY = 7  |  VALUE = 20159 
KEY = 8  |  VALUE = 14947 
KEY = 9  |  VALUE = 7217 
KEY = 10  |  VALUE = 5539 
KEY = 11  |  VALUE = 17385 
KEY = 12  |  VALUE = 19885 
KEY = 13  |  VALUE = 7420 
KEY = 14  |  VALUE = 6968 
KEY = 15  |  VALUE = 24915 
KEY = 16  |  VALUE = 13534 
KEY = 17  |  VALUE = 21011 
KEY = 18  |  VALUE = 24152 
KEY = 19  |  VALUE = 2295 
KEY = 20  |  VALUE = 15396 
KEY = 21  |  VALUE = 1815 
KEY = 22  |  VALUE = 15033 
KEY = 23  |  VALUE = 19397 
KEY = 24  |  VALUE = 10547 
KEY = 25  |  VALUE = 21210 
KEY = 26  |  VALUE = 5211 
KEY = 100  |  VALUE = 0 

 --> MAP SIZE = 28
|| ------------------------------------------------------- ||
|| ----------------------- MODIFIERS --------------------- ||
|| ------------------------------------------------------- ||

 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 22761 
KEY = 1  |  VALUE = 12335 
KEY = 2  |  VALUE = 2995 
KEY = 3  |  VALUE = 12767 
KEY = 4  |  VALUE = 4874 
KEY = 5  |  VALUE = 15556 
KEY = 6  |  VALUE = 18872 
KEY = 7  |  VALUE = 20094 
KEY = 8  |  VALUE = 13755 
KEY = 9  |  VALUE = 1407 
KEY = 10  |  VALUE = 5193 
KEY = 11  |  VALUE = 15680 
KEY = 12  |  VALUE = 16855 
KEY = 13  |  VALUE = 20963 

 --> MAP SIZE = 14
|| ------------------------- CLEAR ------------------------- ||
 --> PRINT MAP  :
  --> EMPTY MAP


|| ------------------------- ERASE ------------------------- ||
 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 13108 
KEY = 1  |  VALUE = 2331 
KEY = 2  |  VALUE = 12638 
KEY = 3  |  VALUE = 14997 
KEY = 4  |  VALUE = 4849 
KEY = 5  |  VALUE = 20731 
KEY = 6  |  VALUE = 23014 
KEY = 7  |  VALUE = 11775 
KEY = 8  |  VALUE = 5180 
KEY = 9  |  VALUE = 20223 
KEY = 10  |  VALUE = 13260 
KEY = 11  |  VALUE = 16545 
KEY = 12  |  VALUE = 12525 

 --> MAP SIZE = 13

--> erase begin()
 --> PRINT MAP  :
KEY = 1  |  VALUE = 2331 
KEY = 2  |  VALUE = 12638 
KEY = 3  |  VALUE = 14997 
KEY = 4  |  VALUE = 4849 
KEY = 5  |  VALUE = 20731 
KEY = 6  |  VALUE = 23014 
KEY = 7  |  VALUE = 11775 
KEY = 8  |  VALUE = 5180 
KEY = 9  |  VALUE = 20223 
KEY = 10  |  VALUE = 13260 
KEY = 11  |  VALUE = 16545 
KEY = 12  |  VALUE = 12525 

 --> MAP SIZE = 12

--> erase key 12
 --> PRINT MAP  :
KEY = 1  |  VALUE = 2331 
KEY = 2  |  VALUE = 12638 
KEY = 3  |  VALUE = 14997 
KEY = 4  |  VALUE = 4849 
KEY = 5  |  VALUE = 20731 
KEY = 6  |  VALUE = 23014 
KEY = 7  |  VALUE = 11775 
KEY = 8  |  VALUE = 5180 
KEY = 9  |  VALUE = 20223 
KEY = 10  |  VALUE = 13260 
KEY = 11  |  VALUE = 16545 

 --> MAP SIZE = 11

--> erase(begin(),end())
 --> PRINT MAP  :
  --> EMPTY MAP


|| ------------------------- INSERT ------------------------ ||
--> insert(value_type)
 --> PRINT MAP  :
KEY = 1  |  VALUE = Tchuss 
KEY = 12  |  VALUE = salut 
KEY = 22  |  VALUE = ca 
KEY = 26  |  VALUE = va 

 --> MAP SIZE = 4

--> insert(iterator, value_type)
 --> PRINT MAP  :
KEY = 1  |  VALUE = Tchuss 
KEY = 5  |  VALUE = Oh 
KEY = 12  |  VALUE = salut 
KEY = 22  |  VALUE = ca 
KEY = 26  |  VALUE = va 

 --> MAP SIZE = 5

--> insert(iterator, iterator)
 --> PRINT MAP  :
KEY = 1  |  VALUE = Tchuss 
KEY = 5  |  VALUE = Oh 
KEY = 12  |  VALUE = salut 
KEY = 22  |  VALUE = ca 
KEY = 26  |  VALUE = va 

 --> MAP SIZE = 5

|| ------------------------- SWAP -------------------------- ||
-->italien
 --> PRINT MAP  :
KEY = 1  |  VALUE = Buongiorno 
KEY = 12  |  VALUE = Ciao 
KEY = 22  |  VALUE = come 
KEY = 26  |  VALUE = va 

 --> MAP SIZE = 4
-->swap
-->francais
 --> PRINT MAP  :
KEY = 1  |  VALUE = Tchuss 
KEY = 5  |  VALUE = Oh 
KEY = 12  |  VALUE = salut 
KEY = 22  |  VALUE = ca 
KEY = 26  |  VALUE = va 

 --> MAP SIZE = 5

|| ------------------------------------------------------- ||
|| ----------------------- LOOK UP ----------------------- ||
|| ------------------------------------------------------- ||

 --> PRINT MAP  :
KEY = 1  |  VALUE = Tchuss 
KEY = 12  |  VALUE = salut 
KEY = 22  |  VALUE = ca 
KEY = 26  |  VALUE = va 

 --> MAP SIZE = 4
|| ------------------------- COUNT ------------------------- ||
--> count 3 ? : 0
--> count 1 ? : 1
--> count 22 ? : 1
|| ------------------------- FIND ------------------------- ||
--> find 3 ? : 0
--> find 1 ? : 1
--> find 22 ? : 1
|| ------------------------- LOWER_BOUND ------------------------ ||
Returns an iterator pointing to the first element that is not less than
 (i.e. greater or equal to) key
 --> PRINT MAP  :
KEY = 1  |  VALUE = Tchuss 
KEY = 12  |  VALUE = salut 
KEY = 19  |  VALUE = je 
KEY = 22  |  VALUE = ca 
KEY = 24  |  VALUE = test 
KEY = 26  |  VALUE = va 
KEY = 31  |  VALUE = bleue 
KEY = 100  |  VALUE = suis 

 --> MAP SIZE = 8
LOWER BOUND DE 22 est -->  22 ! 
LOWER BOUND DE 42 est -->  100 ! 
LOWER BOUND DE 1 est -->  1 ! 
LOWER BOUND DE 9 est -->  12 ! 

|| ------------------------- UPPER_BOUND -------------------------- ||
Returns an iterator pointing to the first elementthat is greater than key.
UPPER BOUND DE 22 est -->  24 ! 
UPPER BOUND DE 42 est -->  100 ! 
UPPER BOUND DE 1 est -->  12 ! 
UPPER BOUND DE 9 est -->  12 ! 

|| ------------------------- EQUAL_RANGE ------------------------ ||
--> equal_range -1 = No elements less than the key

--> equal_range 22 = 22
|| ------------------------------------------------------- ||
|| ----------------------- OBSERVERS ----------------------- ||
|| ------------------------------------------------------- ||

|| ------------------------- KEY_COMP ------------------------- ||
 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 21564 
KEY = 1  |  VALUE = 6648 
KEY = 2  |  VALUE = 550 
KEY = 3  |  VALUE = 16976 
KEY = 4  |  VALUE = 13554 
KEY = 5  |  VALUE = 2504 
KEY = 6  |  VALUE = 9748 
KEY = 7  |  VALUE = 9378 
KEY = 8  |  VALUE = 3209 
KEY = 9  |  VALUE = 3553 
KEY = 10  |  VALUE = 447 
KEY = 11  |  VALUE = 5773 
KEY = 12  |  VALUE = 14305 
KEY = 13  |  VALUE = 20053 
KEY = 14  |  VALUE = 9630 
KEY = 15  |  VALUE = 5400 
KEY = 16  |  VALUE = 20370 
KEY = 17  |  VALUE = 8016 
KEY = 18  |  VALUE = 8155 
KEY = 19  |  VALUE = 15557 
KEY = 20  |  VALUE = 3178 
KEY = 21  |  VALUE = 12357 

 --> MAP SIZE = 22
KEY 9 is less than: 0 --> false
KEY 17 is less than: 1 --> false
KEY 0 is less than: 2 --> true
KEY 14 is less than: 3 --> false
KEY 20 is less than: 4 --> false
KEY 10 is less than: 5 --> false
KEY 1 is less than: 6 --> true
KEY 11 is less than: 7 --> false
KEY 14 is less than: 8 --> false
KEY 20 is less than: 9 --> false
KEY 16 is less than: 10 --> false
KEY 9 is less than: 11 --> true
KEY 8 is less than: 12 --> true
KEY 18 is less than: 13 --> false
KEY 6 is less than: 14 --> true
KEY 9 is less than: 15 --> true
KEY 3 is less than: 16 --> true
KEY 5 is less than: 17 --> true
KEY 9 is less than: 18 --> true
KEY 3 is less than: 19 --> true
KEY 0 is less than: 20 --> true
KEY 10 is less than: 21 --> true
|| ------------------------------------------------------- ||
|| ----------------------- COMPARISONS ------------------- ||
|| ------------------------------------------------------- ||

--> LHS
 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 7730 
KEY = 1  |  VALUE = 24546 
KEY = 2  |  VALUE = 16238 
KEY = 3  |  VALUE = 9926 
KEY = 4  |  VALUE = 24857 
KEY = 5  |  VALUE = 114 
KEY = 6  |  VALUE = 1360 
KEY = 7  |  VALUE = 18418 
KEY = 8  |  VALUE = 17585 
KEY = 9  |  VALUE = 21015 
KEY = 10  |  VALUE = 6102 
KEY = 11  |  VALUE = 11643 
KEY = 12  |  VALUE = 12967 
KEY = 13  |  VALUE = 20269 
KEY = 14  |  VALUE = 23303 
KEY = 15  |  VALUE = 19103 
KEY = 16  |  VALUE = 24385 
KEY = 17  |  VALUE = 13459 

 --> MAP SIZE = 18
--> RHS
 --> PRINT MAP  :
KEY = 0  |  VALUE = 14824 
KEY = 1  |  VALUE = 973 
KEY = 2  |  VALUE = 21897 
KEY = 3  |  VALUE = 3950 
KEY = 4  |  VALUE = 13480 
KEY = 5  |  VALUE = 13900 
KEY = 6  |  VALUE = 12533 
KEY = 7  |  VALUE = 17003 
KEY = 8  |  VALUE = 20950 
KEY = 9  |  VALUE = 8780 
KEY = 10  |  VALUE = 16832 
KEY = 11  |  VALUE = 8549 
KEY = 12  |  VALUE = 6249 
KEY = 13  |  VALUE = 16310 
KEY = 14  |  VALUE = 983 
KEY = 15  |  VALUE = 17040 
KEY = 16  |  VALUE = 23650 
KEY = 17  |  VALUE = 3229 
KEY = 18  |  VALUE = 17746 
KEY = 19  |  VALUE = 12230 
KEY = 20  |  VALUE = 20776 
KEY = 21  |  VALUE = 18244 
KEY = 22  |  VALUE = 22696 
KEY = 23  |  VALUE = 4064 
KEY = 24  |  VALUE = 6598 
KEY = 25  |  VALUE = 19940 

 --> MAP SIZE = 26

lhs == rhs ? : false ;
lhs != rhs ? : true ;
lhs > rhs ? : false ;
lhs <= rhs ? : true ;
lhs >= rhs ? : false ;
lhs < rhs ? : true ;

